今晚會展大會堂有CCTVB維穩新年Show,有撐警楊明，譚伯

日期：2020/01/26
時間：7點訪問，8點半直播
地點：會展3樓大會堂
偽人：鄧梓峰，朱凱婷，胡楓，安德尊，譚詠麟，鍾鎮濤，草蜢，梁漢文，周柏豪，張韶涵，廖昌永，哈
喻越越，莫草倫，王冰冰，陳倩倩，陳豪，王浩信，唐詩詠，陳敏之，楊明

會展今晚只開放舊翼比人登記左先可以入去
大家可以係門口歡迎班撐警人士
贊助維穩show嘅係世茂集團，呢排係咁落廣告打飛機

親生偽人收入公司有錢分
記得嚟支持喇！

幫手推po呀
嚟到嘅就喺呢個Group講聲：

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制TVB戰線 - 綜合狙擊頻道:
TG 狙擊TVB戰士行動組:

呢個時候仲去呢d人多密集活動？如果到時大聲咳嚇到d觀察驚慌逃走咁就唔好啦

張韶涵

cctvb無人性架

推

哈喻越越
喻越越先岩

live show 正呀

點解楊明柒咗咁多鑊仲有份

tvb 戰線唔可以輸

咳嗽師

撐警大曬

話有武漢嘅人入去睇show

今年tvb 仲係唔少賀年廣告

嘩嘩嘩

賤價促銷+廣告商覺得生意唔會少

台灣女歌手

最仆街咪就係呢D話有乍強

行動post 推推推

Push

去瘋狂叫口號

由佢撐
D肺老一定收錢去播毒

楊明戴唔戴口罩做爆徒

會唔會又有狗

係都去朗豪坊啦

嘩咳幾野班支那狗仲唔走？

林鄭話取消所有大型活動

你見到一堆着生化衣行過經已好驚啦咁嘅時勢着生化衣好合理

但cctvb講明繼續搞

開心share病毒
為左出show費可以去到幾盡

cctvb謀財害命

我有無眼花？張韶涵？
雖然人地近幾年少出泥姐, 但係開過幾十場巡演, 洗唔洗接cctvb啲大會堂show呀？

無睇錯，個名單係有佢名